{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74619&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호미인문경2"
    },
    "text": "ペンションは良い人と一緒に幸せを感じることができる場所です。 そこは私の家のような気楽な場所で余裕のある時間を過ごすことができます。 周辺にムンギョン(聞慶)セジェ道立公園があり、聞慶総合温泉も近いので車で5分の距離にあります。 また、聞慶セジェオープンセット場も車で9分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 客室内では一部の客室で調理が可能であり、炊事道具や食器類が用意されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理も制限されます。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があり、ペットの出入りは制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "ペンションは良い人と一緒に幸せを感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはムンギョン(聞慶)セジェ道立公園や聞慶総合温泉があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室で調理が可能であり、炊事道具や食器類が用意されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 410
    }
}